# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-24 17:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-24 17:55+0000\n"
"Last-Translator: o. karim <abdelkarim@ispapp.co>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: luasrc/controller/ispapp.lua:8
msgid "ISPApp"
msgstr "ISPApp"

#: luasrc/controller/ispapp.lua:11
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: luasrc/controller/ispapp.lua:12
#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:40
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: luasrc/controller/ispapp.lua:13
msgid "Log View"
msgstr "日志查看"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/logread.js:22
msgid "No ISPApp related logs yet!"
msgstr "尚无 ISPApp 相关日志！"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/logread.js:29
msgid "The syslog output, pre-filtered for ISPApp related messages only."
msgstr "系统日志输出，仅过滤 ISPApp 相关消息。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:66
msgid "ISPApp Overview"
msgstr "ISPApp 概览"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:66
msgid "Overview of ISPApp service status and statistics."
msgstr "ISPApp 服务状态和统计信息概览。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:72
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:84
msgid "Start Service"
msgstr "启动服务"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:92
msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:100
msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:108
msgid "Last Edit Time"
msgstr "最后编辑时间"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:111
#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:153
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:114
msgid "Active Time"
msgstr "活动时间"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:120
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:126
msgid "Memory Usage (VmRSS)"
msgstr "内存使用量 (VmRSS)"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:132
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:138
msgid "CPU Affinity"
msgstr "CPU 亲和性"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:144
msgid "Process State"
msgstr "进程状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:150
msgid "Device Mode"
msgstr "设备模式"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/overview.js:156
msgid "Server Live Status"
msgstr "服务器实时状态"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:39
msgid "ISPApp Configuration"
msgstr "ISPApp 配置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:39
msgid "Configure ISPApp settings."
msgstr "配置 ISPApp 设置。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:44
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:44
msgid "MAC address for login."
msgstr "用于登录的 MAC 地址。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:51
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:51
msgid "Domain name for top domain."
msgstr "顶级域名的域名。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:59
msgid "Listener Port"
msgstr "监听端口"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:59
msgid "Port for listening."
msgstr "用于监听的端口。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:67
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:67
msgid "Key for authentication."
msgstr "用于身份验证的密钥。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:78
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:78
msgid "Access token for API access."
msgstr "用于 API 访问的访问令牌。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:85
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:85
msgid "Refresh token for API access."
msgstr "用于 API 访问的刷新令牌。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:92
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:92
msgid "Connection status."
msgstr "连接状态。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:103
msgid "Refresh connection"
msgstr "刷新连接"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:111
msgid "Refresh token updated successfully."
msgstr "刷新令牌更新成功。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:114
msgid "Failed to update refresh token."
msgstr "刷新令牌更新失败。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:119
msgid "Update Interval"
msgstr "更新间隔"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:119
msgid "Interval for updating data in seconds."
msgstr "以秒为单位的数据更新间隔。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:147
msgid "Device Signup"
msgstr "设备注册"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:162
msgid "ISPApp is connected."
msgstr "ISPApp 已连接。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:164
#: htdocs/luci-static/resources/view/ispapp/settings.js:168
msgid "ISPApp is not connected."
msgstr "ISPApp 未连接。"
